台灣女士受訪期間 背景出現香港旗

gay test po嚟

睇左五次先睇到支旗

哇屌正

王嘉爾

睇極都搵唔到支旗

利申：繼續睇多幾次

我見到自己升旗

留意唔到, 邊度有

睇唔到有旗
where?

push
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

點解可以直接播出來

敬禮

幾時有香港旗呀

屌，抽氣扇

呢d party不嬲有人會褸住自己國家支旗

你老母臭閪抽氣扇當香港旗
昏迷左幾耐?

咁大波

鍾意豆漿

香港國旗唔是咁的

你班廢柴
冇啲定力

除咗支臭閪紫荊區旗我咩都見唔到喎

香港旗呢？

抽氣扇黎

好撚大波

陳香菱

Jkf girl

我啲精都高蛋白 要嚐嚐嗎？

視力集中於一點

屌，撚係香港旗

兩隻手都揸唔曬

街頭邱比特來架

你老母抽氣扇當香港旗

抽氣扇

台妹可能係世界上最正嘅女

ABCDEFGH

JK點解？

本身都唔係睇佢
突然彈隻蝗出嚟

gay test?

香港旗同特衰旗都分唔到？

整容樣

好大 支旗

原來係抽氣扇
仲有蝗嘉爾

蝗嘉爾

雖然香港人唔認同呢支旗
但對好多外國人黎講佢地係舉住呢支旗支持香港人，尤其係抗爭初期
不過依家都好多外國人舉光復香港旗啦

香港區旗同香港旗都唔識分

我熱愛香港既人
緊係 failed
點同屋企人出櫃

點解台妹啲波咁大？

低俗傷風化

呢支唔係香港旗，係特區抽氣扇旗

岩岩發育on9仔

條女咁熟口面

對波係咩事架？

咩場合

被殖民旗就算啦

係撚香港旗

恭喜韓國瑜落選 3條片回顧番韓國瑜過去以黎嘅搞笑片段

抖陰

我睇到我下面有旗咋wor

掛住睇條女添

中國殖民政府旗

屌以為上黃下黑港旗對頭

好過中殖抽氣扇

洗面奶

笑撚左
又賣大波

我睇到樓主扯旗

呢條女幾慘下，之前先比個前夫食軟飯，賣閃卡好似pornhub仲有片，仲有好似之前做showgirl比人姦左

兩舊屎鬥香？

又要打攪伯母？

無keep啦，都有段時間啦

無露嘢的，扮扑嘢

對奶大到跌出黎咁

比人姦左？ 真唔真未聽過

睇到呢到即走
唔想睇落去

呢條女有埋做愛片UPLOAD吧

好想飲鮮奶。

想睇

屌 都唔係香港旗
仲比樓主水左入去睇抖音

好幾年前我facebook有follow開佢，有一日夜晚佢條仔係facebook出勁多post話佢失左蹤，問晒全部朋友先知最後出現係一班人食完飯之後飲到貓左，比個唔知咩人挾走左。

過左3-4個鐘之後出post話搵到人啦，仲眼濕濕出post合照話咩事都冇，只係飲醉比個男性男友带左去酒店休息

再過陣就del晒所有post當冇件事，因為得好少人知都冇咩人講，就算有人提起都扮唔知，我當然facebook live晒成個過程

很醜

香你老母旗

蝗+2